新年去左緬甸，當地人好友善，點影都得

眼神接觸表示你想影佢地，無任歡迎

巴打

正評給好帖

相真心靚

留名學嘢 正評

正皮

影得靚到

正呀，第三張試吓水平微調吓會唔會再正啲

第4張

正到痴線

more

張張都高質

好撚正

垃圾地方，你個度係bagan 丫嘛

佢地都唔知你拎住個舊係咩黎

用咩機影架?

lm

A7r ii + 35mm lux + 21mm lux + 135mm API

Bad experience? 的而且確基礎建設係完全未掂，主要從程都係睇佛廟，但人幾純

行程

你會不會覺得有想偷你野？
你帶咁勁既gear

由於剛開放，當地人幾純